閻麗夢會否爆潘烈文袁國勇知道武肺真相

潘烈文真係難解d ,正路閻知嘅潘都知